香港同台灣都叫混血？

傻的嗎，緊係算係啦⋯

利申：九龍新界混血

太子深水埗窮撚混血

個個乜野deer咪又係 明明少少台灣都同人講自己mix
利伸有朋友同佢係中學同學